# Первая практическая работа по DevOps.

1. Клонируем репозиторий
2. Добавляем права на запуск `build.sh`
3. Запускаем скрипт `build.sh`
4. На выходе получаем deb пакет в папке `build`
5. Установливаем его с помощью команды:
```sudo dpkg -i build/pr1-0.1.0-Linux.deb```

Теперь код можно запустить командой `pr1`